好想睇麥巴比係西甲失敗。

一季貨仔賣成億 仲要坐後備
唔黎曼城真係冇撚腦

幾好波都要比牙朗撚

明明去曼城可以做大佬 仲有成班摩隊友係度